其實租樓有樣野好過買樓

如果你買左，裝修埋，諗住安穩日子終於來
但之後發現唔知上下左右邊戶成日都發出嘈音
但又搵唔到真兇
真係好煩
租樓就話搬姐

利申：業主，已淘左神器唔知有無用

支持賣樓轉租

做人要言行合一，支持賣樓

最多換樓
點會租番樓呀

只係想講租樓無呢個問題姐

租樓日日賺麻

快啲租樓解決問題

得樓主自己一個撐一個
唔忍心睇落去
撐著呀，樓主

樓主賣唔賣？